賣Pokken，拆都未拆

200，今晚元朗

望一望特典D招式表，上網睇一睇人玩，難撚到癲咁

有意留TG

有意，但元朗好遠

二百抵買
但我有了

聽晚可以？

元朗 今晚可以